有冇人會接受唔到伴侶嘅體重

太重又覺得壓死
太會有覺得冇安全感

有冇試過因爲體重因素而不列入選擇